林鄭 : 會約見多國駐港總領事 避免不理解本港抗疫工作 拒絕本港居民入境

菲律賓出現首宗新型冠狀病毒死亡個案後，加強防疫措施，菲律賓國民亦不得前往內地及港澳，有菲傭滯留家鄉未能返港。行政長官林鄭月娥表示關注，要求有關部門人性化處理，她又約見多國駐港總領事，以免有更多國家因為不理解本港抗疫工作，而拒絕本港居民入境。

家庭傭工僱主協會主席容馬珊兒則表示，最少接獲20名僱主求助，有傭主嘗試買機票讓菲傭到泰國等地，再轉機到港，勞工處正與菲律賓當局交涉，初步指對方或會放寬返鄉度假後的菲傭回港，但不包括新簽約的菲傭，具體方法仍有待落實；香港亞洲家務工工會聯會組織幹事黎曉君表示，有新受僱的菲傭未能上機，工會已聯繫領事館，又指合約通常會列明菲傭開始受僱的日期，但現時部分人未能如期抵港，相信中介公司要和僱主討論合約事宜。

又當領事弱智

算鳩數啦痴綫婆...

原來條友真係傻......

傾完仲多幾個國家禁止香港人入境

憑乜人地要聽你個城市仔仲要被劣評嘅首長解釋
憑年年考第一？
憑外國評論吓就話人外國勢力說三道四？

外交家嘢你無資格做，要做都係阿爺做啦？
妹仔想做主人婆唔係想做就有得做

你邊位呀
你當國家領事係傻架咩

會約見多國駐港總領事
咪即係特首根本係好撚大權囉
不停自我矮化

班外交官個個真精英有intel，洗乜聽個紙巾都唔識買嘅智障解釋

如果整多幾單支那學生扮香港黎，肯定封撚埋

同反修例一樣

外國人誤解左者

以佢咁嘅口才 應該慘過唔傾

直接答咗記者問題唔好遊花園先講啦

又趕客

澳洲心諗就係信錯你咪仆街

佢係咪覺得外國用極端手法威逼緊佢

要求國際堵截香港漏洞先岩

支持

次次都係全世界唔會佢
佢次次都一定啱晒 屌佢老母

香港有外交權，某種意義上既支持林病

送中果陣你咪見過囉

咁似反送中戈時

係咪時候同佢打國際戰線？

btw，香港啲業主未驚咩？

外交唔係中央咩？
你林狗有鬼人理你

你識唔撚識架... 邊有特首咁撚on9架...

我記得逃犯條例佢果時都係咁樣做

見你個閪樣把撚咩，條友當自己係咩

臭西林奠有咩資格搵外交官，做埋口交部，係咪想搞港獨

唔係召見咩

入劇本真係改一改個名就用番架wo

人地國家內政關你一個地方長官乜事?

人地個個分分鐘高學歷過你，人地有眼睇，唔洗你突登去狡辯

行開d 啦柒婆

得閒無野做就簽下名.

罵完人地干涉香港 又要求人地唔好唔比香港人走...

真癲婆....

有事香港中國分開，無事一個中國
龍門任搬

外國勢力

當人白痴咩

咁似 8個月前既事既

你約領事 ？你係搞港獨？點解可以封鬼島但唔可以封香港？香港唔係中國一部份咩？

佢真係以為做左野?

走啦傻鳩

死唔認錯，呢種性格真係累撚死人

假封關
各國照block

港獨呀
點解禁中國人唔可以禁香港人

領事館：do you undersrand what exact7ly you say?

林鄭唔止當香港市民on9
當埋外國領事on9
不過廢國FCO應該ok既

約領事有Q用咩
唔封關人地點放你入

林奠:我地只不過係24小時任d黎自高危地區o既人自由出入境啫,唔好封香港啦

領事: Shut the port

咪就係

領事：你係咪on9 ga

你既香港抗疫工作咪就係死都唔封關話無事囉
全世界都睇到啦, 洗你講咩

同反送中個時一樣

有無約北韓傾下

領事：屌你老味條友真係cls

條友傾完應該會全球封埋香港

女人
佢呢個行為咪即係一個女人自己收左一堆兵，對D兵係咁糟質，但對出面D仔仔"又AI又西"

領事：差d唔記得，多謝提醒，即刻出封email去本國叫封關先

null

仲嫌自己個朵唔夠臭

由送中開始
777真係當全世界都係弱智

當其他人弱智

連蔡英文都可以當林鄭係狗咁撚
咁撚廢仲學人搞外交

佢真係活係自己既世界入面
覺得全世界針對佢咁

林奠: 以極端手段挾持港府，是絕對不會得逞

人地當你廢up

香港都未完全封，其實都唔算.....

人地睬你有味啦

果然好打得

關於人命既野 真係當人ON9既咩

可能啲領事未見柒婆以為佢玩權謀仲係有智商嘅人，一見完知佢真心岸鳩，真係封鳩香港人

柒婆我屌撚柒你喇

快d封us

幫d大陸權貴傾逃生門，當其他國家傻仔

佢真係當人on9

以佢傻閪架口才，本來唔封都封柒埋

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

佢自己白痴就當全世界同佢一樣白痴

重點係林鄭 會約領事見面

咁大家明白同邊個篤背脊未呀

罷工都可以同時進行

想當年搞逃犯條例又係呢招
條友真係on9架wo
Btw 發生太多事 原來強推逃犯條例都係大半年前

林鄭只係見領事

淨係處理 求人俾番出境

點解淨係搞出入境？

我覺得肺炎只係bouns

俾某d 人出境先係重點

文宣組又要出動聯絡領事

爺你老味咩

又黎17國語言

推撚到文宣組

成為領事既眼

當機立斷 咪撚手軟

我留係香港14日 冇事冇幹係咪代表可以逃離中國?

冇病就逃離香港
有病香港就中BOUNS

我屌你老母呀中國人

有無叫日本封關

想keep 住搞臭香港個名令中國人可以去輸出病毒

你咪去羅
睇下人地見唔見你或者講完有無人信?

罷工救港
刻不容緩

佢真喺以係傷風感冒

我地要提供完整資料俾各國領事

由香港第一日開始所謂"封關" 從中國流入左既人數
包括"香港人" 我地已經離唔開 同新香港人既關係

各行罷工俾實際壓力
俾國際壓力 林鄭同中共解話

中共有冇求過人唔好封關? 淨係識係口交部到屌美國
我諗係靠香港/澳門去同人DEAL

各國駐港領事會唔會更唔理解點解佢唔封關

唉, 已經全世界都知你點柒, 仲要衝出嚟周圍話人知...

要幫領事&國際打到林鄭體無原膚

以為自己精甩尾
支耶高官一家大細要避災
唔封關等佢地以香港旅客身份逃走
走完曬全面封關
等偷雞黎左香港嘅化武同港人困獸鬥
將個波射落醫護到

其實係咪經過6個月香港人嘅抗爭之後
搞到佢癲撚左？

係就好呀

手足有料

黎香港所謂"隔離"完
就可以BYEBYE中國 繼續污染全世界
之後一人成功 全家團聚

個女人真係太睇得起自己
大家都知妳係中共條狗

即係call國際block香港就攬得炒

推到見到香港國際遊說團出黎

又係全世界都冤枉你
你岩哂

國際戰線: 遊說領事封關急切

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

樓主出黎PIN 下

林鄭只見領事不見小薯

支那係咪特登？
一邊黑面玩鳩香港，整到林奠好被動好戇鳩咁，一方面又做白面，整到澳門好醒、反應好快咁。

咁最後個觀感就係：唔關中國事，係你哋個特首戇鳩

你呀爺做賊,然後你係賊仔後代,爺你老味咩.又一認賊作父

爺你老母你全家患肺炎啦

你唔大陸關 人地點敢放人入去啊

送中惡例又例牌見領事 最尾又點啊
衰收尾全港反枱囉

唔係傻，條賤婦係用盡一切可用嘅權力
為自己塗脂抹粉

好大既官威呀

大把國家領事知佢咩料啦, 洗春比臉佢

即係話大陸d高幹子女全部有香港身分證

你痴撚線架，一個爺字就咒同路人
你見唔撚到我屌鳩林鄭？
我代入緊各國領事唔理佢因為佢都係佢嘅阿爺話呀
小學畢業唔識中文呀？衝出嚟柒

係未突然間變晒智障

拒絕主子入境 走佬 歐美澳